發唔發覺近排少左好多港男港女既分化新聞

之前好多新聞
係咁分化港男港女 廢青廢老
務求分化個社會
估唔到今次林奠connect番晒成個社會
之前港共做落既分化前功盡廢
依家佢地全力分化黃藍
係咁創造另一個平衡世界畀d弱智藍絲